今日雙十，大家食咗咩？

好多黃店優惠好正
原本想過觀塘掃爆佢地，觀塘堆優惠好正
但係望到雪瀛優惠咁抵又冇咩人（買2送1飯堡）
放棄咗過去觀塘

利申之前覺得太貴第一次食
但係今日食完，原來食一個配枝野飲啱啱好

因為個優惠，我今日3餐都係飯堡
雖然個味道唔錯，之後可以再試
但係3餐飯堡食撚到我個肚好漲

我諗我近排都幫襯唔到

我推薦要試肉汁漢堡
塊漢堡好多汁好正
注意野飲會偏甜

一條友獨撚又懶諗，食時代冰室

行左兩間黃店 點知星期六休
最買左fast taste漢堡

去睇整合post，好詳盡好方便
有黃店11/10都有優惠
趁有優惠試下未食過/之前覺得貴既

Btw時代有冇優惠

冇食

黃人指定食店

時代冰室

穩陣黃到仆街

三餐吉邊

不嬲有會員優惠 禮卷優惠

間野好貴，係咪好正
有優惠真係可以踏出一步去試

Btw
有部份有參加星期六休既話
會轉星期日比優惠
而且仲有網店揀
另外有部份優惠係多過2日
又唔止得食呢樣野
晒小小時間逐間check，會發覺好多好正既野

可恥

龍門

咩係吉邊
你唔好同我講吉野家打邊爐

蛋蛋都揸撚爆你

午餐唔貴 $55有凍飲漢堡薯條 呢兩日仲有88折

有冇諗住食夠$100
聽日去九龍灣間渣哥睇下換唔換到免費餐

大渣波去都唔會去啦

錢大媽

去九龍灣竟然唔去燒山到食?

又真係好抵屌
個價抵過齊柏林

屌，荃灣線對我黎講真係好閪
好想去食

下載storellet儲夠一千分有永久會員優惠

大家記得幫襯啲小店 同埋睇吓除咗食之外有冇其他幫襯之前見到有間咩跌打推拿有加入 跟住今日忽然喺度諗有冇人會去幫襯

唔會去偽黃店

btw時代仲想平 真係蝕死佢

已經半賣半送

你肚痾未
間野好似唔係黃，唔關雙十事

錢大媽係咪黃店？

牛旨商店邊爐

去渣哥換個免費餐食窮佢都好

但係仆佢個街
雪瀛佢收走咗我張收據

咁證明我平時有幫襯開姐
我有咁貴叫咁貴，唔會比佢蝕錢既

龍門
好多靚仔靚女包括小妹

食m記仲要大大聲衝出黎

Btw今日難得有優惠，豪小小食黃店啦
平時窮冇錢會明

無食，但買了八支酒

邊度
我都想推推條閪骨

Halfway

葵芳掃街

好似見到你

不過時代d職員成日食食下飯換餐牌
6點果陣

食食下飯冇啦啦插隻手埋來換餐牌

同埋有d中年職員

唔太熟手電腦化要慢慢學

電腦化好事來既 入貨 人流都有用

勿相認

有靚仔又有雞翼放題
可惜我淨係食細黃店

因為銅記龍門

程班長

我咪靚仔
都幾多人排隊

蘇媽蘇媽

我喺尖沙咀 你應該認錯人

屌原來打多咗個因為

挑

見你放假飲咖啡
諗住話你好寫意，好有文青feel
再望你個名

唔好同我講荃灣線

我好想係荃灣線住
堆黃店好似好正

偽文青

點
搞唔搞啫?

其實都明你up 乜

食左銅鑼灣生命有限工司，再去左大渣哥

飲食黎講轉晚市換餐牌好正常
一陣換漏咗比人嘈就慘

你唔係好高級地方，通常都係唔理你照換
有部份濕鳩酒店自助餐都係咁

茶餐廳食左一餐
之後去食雪糕
下午食車仔麵
之後飲多杯台茶
間間食少少可以幫襯多D

大渣波

佢堆野飲好似幾正
有得free野飲成餐野好似豪咗好多

佢插手換餐牌我又冇咩所謂既，唔太影響到我
明白佢地都係做野姐

程班長 今日有免費野飲

佢有寫d餐幾點至幾點供應嫁麻

同埋d職員好勤力 即叫即到

收野又快 又好禮貌

蕭生好似管得好嚴下

輕鬆下啦 食得時代都黃啦

落樓下食燒山啦

我驚口水噴到佢隻手佢居然唔縮 我有我食 佢有佢換 大家都唔做恐懼撚
抵贊

有咩雞翼
我見到龍門個優惠其實都心郁郁
但係觀塘嗰堆優惠真係太正

點知到最後係揀咗間冇咩人食既
但係都好正

龍門 食左兩餐 好食左

有7款 水牛城 豆瓣醬 黑松露 蜜糖芥末 芝士 檸檬蛋白醬 甜辣醬

冇呃你架

上網search間鋪
見到個餐牌餸名笑咗

你有冇帶你媽媽去

日日食
冇乜特別

自己一個人

唇茶

痴撚線
我想搞你後面多啲

出街食啦
好難得有籍口比我地呢堆毒毒出街食

記住仲有網店

又係東區巴
我今日都食左雪瀛

一次過試哂漢堡，鰻魚同蟹柳

不完美，可接受
應該又食又買酒

Btw
今晚諗住灌醉邊個

有冇買催情古古力

食撚左兩餐龍門好撚癲
係要頂死班偽黃仆街

個三明治好似好正

Btw，有冇留單聽日去渣哥換免費餐

好好飲

我原本都係咁打算
點知3個飯堡食撚死我

巴打

有啲咁嘅嘢嘅咩

佢等緊你佢
你都唔識do

佢堆野飲仲要唔平
成餐實變到豪咗好多

食左101肉燥飯
牛肉面幾好

依家食緊九份芋圓

認真有d職員幾後生 至少係黃先
真心想識
咁黃有計傾既
起時代做錯野 d客唔會點屌先啦
大家黃咪包容下

深水埗區

饗
+
基隆茶餐廳

屌
點解我咁窮
又冇多個胃

好想屌

嘩，巴打又係你，上次講完雪瀛生意冷清
你就去幫襯

我仲未試沁沁麵

今日食咗重光便當，好好食
芋圓控，包心芋圓同桂花凍勁好食
條龍好長

葵廣
Zeppelin Hot Dog
呦呦鹿鳴布丁燒
珍煮丹

石塘咀
華爾登
暢和麵家

我諗法係
今日比籍口大家試未食過黃店
等大家可以識多啲黃唔會集中幾間

利申我都係日日食
我嗰區食到悶晒

老馮茶居
之後再去左菓紫龍夾糖

之前見咁多人推薦嘉寶
前幾日去咗食
好食到⋯
我唔想比人知佢有幾好食

去左石門食到反肚

happy hour
飲左400蚊

呢兩日唔洗加錢

Wa都好瘋狂食到誇過去旅行一日六七餐

食完再飲

我都食左龍門，味道都可以接受，正常茶記

巴打你呢個咩餐？好正

有冇食雞翼

冇咁誇張兩餐嚟咪癲啦
btw 聽日繼續

無，都多客，快快手食完就去下一間
食唔哂個飯，好大份

試過不斷依照1010全民感謝日個list去搵，但好難搵，地址又冇乜都冇，最後食咗例牌嘅光榮………

買左三才返屋企打邊爐
水餃>雲呑

個巴打伏鳩我飲雪梨嗰個
飲落去夏枯草味

雖然個味都唔錯

冇試肉汁係你損失
肉汁真係最正

話說你嗰枝係咪芒果乳酸
好唔好飲

都唔知邊個冚家剷昆鳩人食旺角光榮,好多人食完黑口黑面出返黎

比你睇係o chef lab整既，而且係中央工場批量整，保證品質

睇得出你個怨氣
搞到我諗起羅蟒

Btw，好似好撚正
你估你食咗今餐會便秘幾耐
諗起都臭

好睇人
不過ching平時唔好咁高鹽飲食啦

傻鳩

重光便當

早餐 麥當勞
午餐 百份百
晚餐 元氣

我原本都係諗住咁食

巴打你就好啦
實係同女女食緊

有龍門有正皮

痴線佬
唔好搞人啦，人地大好前途
佢份工已經要餐餐時代

識撚埋你放假都要食
食撚死佢咩

番工為有食佳記
兩餸飯35$好抵屌 好食

屌，你個死藍絲，食藍店死全家呀

屌我買左好多餐卷日撚日局食時代呀

食左屋企附近的地區黃店
大家唔好剩食出名的黃店啦
見今日好多小黃店都好靜下

食咗黃店 抗爭咗

你都叫佢大渣波
（做個好朋友先啦喂

食完屎wor 點會唔黑面 btw龍門就相反 笑住走多

Ching 做開光合作用定 係海蛞蝓

好似好耐冇見你 Mercy Gay Gay

Hi ching

真心雪瀛唔搞呢個優惠
我好大機會唔會試

依家試完又覺得接受到
同齊柏林差唔多，只係小咗薯條
但係勝在野飲有特色
有時間我會再食

屌你，沁沁麵個蕃茄麵你仲未食
成班仆街黎，應承我去食
個個知伏就走數
好想同人一齊屌個化學麵

真台客
又大份又好食，冬瓜茶真係好撚好飲呀

巴打
放過你個胃啦

Btw你依家應該好撚bulk
高鹽、油、糖全部中晒

似食肉獸

Soma soma

泰簡單

原來有夾糖黃店
可惜我太肥
戒緊食糖

茶木
老麥
茶狼
大家樂

我仲未有機會去嗰邊試

好似雞子

出去食黃店啦巴打

裝修了黃店

元洲牛肉麵

淨係$400，係咪謝師宴jpg.

我同緊兩條女食
你恨唔到架啦

係我老婆同個女

你做乜唔用app呢

真？

又迫我洗錢

BLOCKED

時代

都係個d啦...
M記FKC吉野家
食唔起黃店

西餐同甜品對我黎講太貴
我平時唔會食呢類
幫唔到你

重光有2間
1間觀塘、1間新蒲崗
觀塘係呢度

pin this

銅鑼灣 peek-a-poke 食沙律

大渣哥

本身想食上次五·一黃金週食過嗰間串燒，點知執左，最後轉食泰國嘢

觀塘雙十 - 班黃店咁冇良心，想打死人咩屌

你睇下呢個會唔會方便你搵
要查到地址最好鋪頭名+區咁查

外父！做咩唔叫埋我食？

咁熱打邊爐

係咪涼緊冷氣

今朝去翠園飲茶陪屋企人
食左成千

梗係開住冷氣打

食撚死你呀，屌你老母

嘉寶

同大家介紹返九龍灣
主要黎講啦
淘大食牛咩咩（放題），一間賣台灣野飲，順住入玻璃門有阿布泰，出返去有小方糖同金滿咩（甜品），行到最尾有釜咩魂（日本料理，正到仆街）
返去德福
Mcl落天橋過去恒生方向
左手邊落去就係享樂烘培，有貝果，牛角包，冰心包，同各式包點，如果你覺得好撚柒貴
Kelvin，無問題！
有幾蚊雞嘅包仔（腸仔包個類）
享樂上一層係平凡媽媽，梳洗用品幾撚正
再落返去係大渣波
抬頭望斜對面就係綠過偽女權鄭秀文嘅時代冰室，唔知滴水問題搞掂未，不過d野食確係幾正
最中意鍋物
再返返大渣波方向有光榮，不過唔好搞錯
原來個頭有好撚多間光榮
睇清楚再入
如果唔近德福都唔緊要架kelvin
九展個頭有間拉麵店
Mega box對出有鹿良（外賣）要上樓上拎
鹿良斜對面係阿土伯鹽水雞（你問人地郵局喺邊就得架啦
如果你係近九巴廠就最正
行出個十字街口開始，已經有清玉，森井便當，小泰閣，lungo cafe（未插旗），清玉對面街有一間都係賣外賣嘅（唔記得咩名，喺一間賣果汁嘅隔離，個間果汁鋪未firm唔好入住 …
做咗幾年野都未打爆個九龍灣地圖 …

食屎都要話比人知

齋柏林熱狗 大勝丼

重光便當係觀塘新開，同一間鋪位有圭黑金堂
西餐食普羅旺斯，bella shine，the stadium，cafe類nutmad
租品holam，食千層蛋糕
但個人覺得觀塘最正係日餐

係 不過得尖沙咀同銅鑼灣分店有 同埋好似指定o chef lab manual

個食肉獸餐真係勁大份等於我平時兩餐
唔食番多啲菜啲屎真係勁臭

1.用wolipay
2.唔好去肛榮

觀塘個間係新開，開一至六
西餐食coffee slave 同fanvilla 都幾正
Favilla賣眾志口罩因為寫住香港製造被人咬咗
但觀塘啲黃店大多係工廠區，星期日通常唔開
甜品一定要食宇宙知名嘅holam，但成日賣晒
對面call me chef都唔錯

如果工廠區冇開，咁可以去東廣場
Coffee art都不錯

葵廣
cheesi zio(1樓慧食貓旁邊
個三文治貴但好食

沖繩味之賞(都係附近,1樓
有關東煮同炸野,
叫左炸野幾好食
唔算太貴,有少少沙律菜同蟹籽係旁邊

原本想去埋茶芝味,
但見多人,所以去左2樓李圓圓

係咪大窩口嗰間甜品？

去龍門

唇茶 不過用正價
都係想畀錢佢賺

616

自己

35 車仔麵 （除左奶茶中左伏 其他都唔錯）

龍門 好撚大碟

以為佢九月執咗！

同左藍絲親戚食飯

又平又好食

雪瀛真係好正 今日lunch 去冇乜人 點解

Hami harmoni

旺角 兄弟幫食堂 串燒放題

[/quote]

好飽

Hi 豬豬

正喎

富記+清玉

南亞Jai

今日食咗咩
我岩岩自己一個隊咗幾乎成個pizza

食咗煲底&龍門 天水圍頌富美食

又肥咗

真台客 好早已經要等位
東瓜茶好飲 野又好食 仲要有九折

渣家軍苦主聯盟
我講咗想去煲底好耐都未試到

食埋今日啦
我每日都咁同自己講

放工 買熱狗食 晚餐去黃茶餐廳食

仲差富東閣

聽日去食 綠水門 燒賣皇后 亞玉 &買華叔

煲底真心幾好食 係份量對男人嚟講細咗少少

雪瀛賣飯團
齊柏林賣熱狗
差好遠喎師兄
雪瀛你買咩嘢飲
上次我買芋泥鮮奶
覺得不過不失，唔太甜

原來沁沁麵係伏嚟
差啲GG帶咗腦細去食

咁啫係沁沁麵麻麻？

珠記

信我，煲底個麻辣湯好撚好味
食過好多辣湯底，去台灣都成日食
但煲底真個麻辣湯真係數一數二正
辣得嚟唔算勁辣，但食到個湯底麻香同勁足料

識分醬同要pizza味熱狗

唔執仲好
好好食

清玉對面係合城！
合城其實幾正幾好食
但鋪面比較細唔多人留意

有D果皮𡁻下𡁻下

北角太平飯店， 8折抵到爛

喺屋企煮飯

潮州人

盡做就得

送比我幫輕你

有呀,漢堡咪係肉汁漢堡
係唔錯既,勁多肉汁
但我鐘意火灸蟹柳多d,味道好match

係呀,芒果味既益力多同yogurt咁囉
唔難飲但下次會試其他

去左間屋村面包黃店,估唔到間野連fb都冇但都有做雙十優惠
仲發現左佢個芒果糯米慈好正

啱

我都係盡量以小人食既黃店優先

淘大都有阿土伯

做任務同食黃店可以一齊做
玩膠就死開啲

鳩砌 + 茶原點

我記得你
做咩轉紅字

第一次飲 木衛二
好好味

4間分店對我黎講都好遠

陳皮妹妹

不嬲都紅字

No boundary my frd said it’s gd 你食過未？

辣死你呀媽

煲底火鍋？貴到仆街

專登入西貢食little cove

幾抵
銅鑼灣有$60以下
又係泰國野

富東閣

一餐份量大概幾多個
好正 聽日去先

好似好正咁 有機會就去試
巴打仲有冇其他burger推介

又bin

大埔撚

德寶間一生懸麵好高質,自問係日本食左過百碗拉麵
呢間係少有地搵得返日本level既香港拉麵
隔離間三十五座車仔麵又係好得,d送食得出係有quality
不過兩間價錢上都唔算親民

享樂新開個陣,買左好多bagel返去分但大家都係覺得好難咬
真係食唔慣bagel

仲有新開個間nuttea雖然貴但都係真心好飲

特登入葵涌想試慧食貓點知無開
最後食左章魚無雙茶芝味Chok雞布丁燒

去左阿木台灣麵 7點排到8點先食得,結果冇哂牛肉 8點咋,有D SAD

前幾日randomly入左去食
個抹茶心太軟幾正

我今朝早餐食左包薯片,lunch食左兩個已經飽到仆街
正常一個都夠哂飽

Lunch 啲丼飯
抵食好多

Btw 66先叫貴

我今日都係食雪瀛，兩個鰻魚一個雞，正到

特別推介長沙灣fast taste
burger好食之外,店主慘被逼遷
而家唔食可能再冇機會

你個名

富記 特登去食 冇坑腩

瓏門 牛扒炸彈飯
見樓面同廚房踢晒腳 放佢一馬
但今次講得出係好食 唔係之前不過不失
塊牛扒嫩得嚟又唔係鬆肉粉嗰種
黑椒汁惹味 洋葱湯味道有層次
送咗幾隻水牛雞翼都幾好食
份量正常返 唔怕浪費食物

跟手去埋藍妹巴打度買杯10蚊36E

見樓面同廚房踢晒腳 放佢一馬
但今次講得出係好食 唔係之前不過不失
塊牛扒嫩得嚟又唔係鬆肉粉嗰種
黑椒汁惹味 洋葱湯味道有層次
送咗幾隻水牛雞翼都幾好食
份量正常返 唔怕浪費食物

各位ching 我哋努力冇白費人都返嚟啦

Btw 有龍門有正皮

佢本身都好似好多優惠

我都係出番去
鋪排咗咁耐晒恩愛

我30歲大法師呀

所以第二餐要嗌油菜搞唔撚掂

幾錢賣單

全職pr南亞仔有冇帶同鄉食瓏門
幾時有印度奶茶飲

Little fresh cafe & bar

Malt Cask

Yupyup 見好多人想飲湯但冇嗌呢個餐

澳牛

嘉寶漢堡

兩個人百六左右d雞翼唔洗錢咁

有

短期內應該唔會有住 想飲可以去元朗蓬萊/重慶新德里一樣黃

我覺得呢個正過個湯

呢兩日真係送

觀塘咁正點解唔見印仔po相
係咪藍絲黎

我喜華加士多啲 原來新德里係黃

係 一早播now

三文治呀

想食佢堆小吃多啲

聽日先食啦

岩呀,仲有好多小黃店

小店頂得好辛苦
我地真係要all in 黃店

識嘢
正過冬天食

將軍澳Vortex Burger

元氣

瓏門
茶史理
豐味

你唔好咁癲啦巴打
你似想插旗係九龍灣做導遊

齊

我原本今日目標就係堆日食
堆優惠好撚正

但係我應該會主打細黃店
特登去銅記太麻煩
去完冇咩做
觀塘好正
食完野大把鋪行

Burger黎講好抵食
Veggie burger塊扒好似雞肉唔同其他

搵日真係去試個食肉獸餐先

冇人識你呀
食多幾間黃店都仲有機會

荃灣有間台灣野 幾好食

荃灣線真係痴撚線地方

真係好正

我裝修咗金祥同喜來登

個薯條係唔係𨍭左？之前好似係紐紋薯條

太子 tic tac toast

合成個叔叔好撚好人

上次伏完杯夏枯草
下次去試大波妹先

好耐之前聽完想試，有冇推薦or感想

下次預埋我
我冇朋友，完全唔敢去呢類型鋪頭

旺中

你有冇搞撚錯，禮食品市場，一冰室，achacha, antoshimo,D&A，全部都漏哂，零分重作

啱架啦 食埋d垃圾牛
大陸米 化學汁
最驚你唔食

出去食黃店啦

我覺得職員嗰啲服務態度差到pk, 亂嚟揼低碗老火湯寫到成枱都係。 我都係鍾意龍門多啲

引唔引到佢地食黃店

去間冇文宣既

可能冇咩人知個優惠

而且佢本身定價同佢份量
令人覺得唔抵

但係1個飯堡+野飲又啱啱好
我都係今日先知

食即食麵

正價覺得有啲貴，今日雞扒多士半價終於試左
好好食，同埋請好多年青人工作
去開可以行前兩步，買九份呢水果茶

可能時代啲職員忙唧 體諒下

我聽日又去試 平時冇特價真係有D貴 不能經常去支持

飯堡好食 醋飯好正

沁沁麵好食喎 冬姑超什味 人參雞個湯好飲

好似幾正

你個list可以出返個po挑渣家軍機

煲底你食午市d餐定打邊爐

冇啦
離開咗個頭好耐
宜家去咗新地圖
多謝你提供資訊
去個頭會去埋

Really?我好鐘意食麻辣火鍋
以前未有抗爭間中會去小肥羊

吹大左
我覺得佢湯底越黎越淡
利申 開業食到而家
feel到係咁溝水

煲底D lunch 貴唔貴？

我之前都係專登去富記
仆街連登仔老闆入多d得唔得
成日食唔到坑腩

食左呢間飯堡真心好食
西灣河雪瀛手作

鹹到

午市

出po good idea wor

$58>$358都有

Puzzle dining
今日開張

標題:黃店之旅-渣家軍苦主大聯盟
會唔會俾人屌製造矛盾

358食咩

齊柏林

邊樣咸

海膽刺身丼

先食屯門華都 西麵
再食深水埗 添福
最後食埋佐敦 牛屋
問你怕未

太貴 吃不起

kfc

$58湯飯都好食 其實魚生丼 7x-10x 已經好正

我就畀人屌慣 冇乜所謂嘅

德福仲有賞茶

70-100 都好 自己負擔到。下次出尖沙咀一定會支持一下

真心要支持 今日去 都係得半滿

應該好多人唔知煲底有日本菜吃 以為只有打邊爐 我都係見人地Facebook 先知

所以之前龍門張都有幫佢promote過 先多咗少少人

其實佢畀渣狗搞完之後生意差左好多

M記算喇 都唔明點解唔食得M記
明明上年D手足出街最需要既就係M記依D
又平 又飽 又可以邊行邊食既野 仲要周圍都有分店
連登班冷氣仔就係網上批鬥人地食M記
搞到D手足發夢肚餓醫肚時連依都唔敢食
仲要M記一句聲都無出過

利申上年到依家都有食M記

西麵 你竟然等到位

岩岩fb碌到好似幾好咁
但我無咁多人食6人餐 有無人試過間野有無伏

補充，
九龍灣果兩間光榮其實都係同一老細，唔駛睇清楚入既

成9間咁多 乜原來香港咁多人中意食屎

唔怪之得成日屌龍門啲嘢冇味 原來係少咁陣屎味

頭先條M記PR入侵唔到個post, 出面又開多個係到推M記.

開頭都有幾隻五毛想打散呢個POST, 但敗走左.

姐仔麵

咁寸佢地個牌寫晒職員名 同fb講會跟進

串燒放題

你係咪好鍾意牛腩麵個巴打

有優惠真係豪多小小都得

享受個優惠
試未食過既黃店

我覺雪瀛個銷售模式同齊柏林似呀
野飲跟餐$12
2個都唔會話好飽
都係偏向易濟
味道大眾會接受到

沁沁麵
咖喱麵/喇沙個湯底真心正（重棷奶味）
但係西蘭花預偏淋，堆餸冇咩特別

人蔘雞湯當清水湯

大胃王撈麵係甜豉油大雜燴，唔會話特別好食
你當冇得揀既車仔麵就得，可以試下

蕃茄麵係伏黎，但係個味點都要試一次（化學味）

沁沁飯好睇人，個味唔差，但係飯粒係好散好似粥咁，我個人覺得食得過，衰在份量太小

要比人拆文宣

平時真係偏貴
有8折

有優惠就出去食

下次試埋其他先

話說邊度有屋村麵包黃店

阿土伯要點叫
上次食完，好難食
好咸，唔知係咪我唔識叫

以為你屌鳩我⋯

大波妹好正

係銅鑼灣大把機會去試

未，做飲食好累
多數屋企/返工附近食

有冇買埋酒
靜月有優惠

有冇叫佢收返埋本書

你預1個250g
即係一塊牛扒份量
野飲跟餐$12，幾有特色

食一個啱啱好，好頂胃

旺中真係好撚正

肥撚死你
我都好想試章魚燒
平時太貴

你有冇買埋唇茶

值得既，證明好多人食黃店
其他好唔好食

但係佢個包裝設計要改改
直接改做筒型會比較好
我食到成褲都係

Btw 肉汁先係最正

康城/油塘/調景嶺真係閪位黎

塊牛扒咁大塊
個餐幾錢
好似好正

巴打好rich

鐵漢柔情

中環有$50樓下
幾抵

各有各做
佢會自己開post

其實佢平時食開大部份都黃店黎
只係冇特別講

深水埗添福小食牛肉漢堡、炸脾加疏打😋

我太耐冇食呢樣野
連名都唔記得

有時間去推推先
好想比師傅隻又大又厚既手推我

水牛城雞翼

荃灣

有冇同余絲合照

我冇食過
你去試下咪知
反正有雞翼送

尋晚已經俾我私鳥咗

3層個角落慢慢食

有鋪頭今日都有優惠
豪小小出去食

食過蕃茄湯未

咁多人推薦呢間

食肉汁啦
鰻魚我麻麻
太小瘦肉

你唔係好撚大食既一個都夠飽

證明你未食過
得條腸咸
其他都好甜

好貴，正唔正

除咗芝味、德國
其他都

終於開返

搵日去望下

荳子同和你無所事事

口味個個唔同
自己去試個一人餐先

利申好遠冇食過

暫時有kfc，吉野家，m記

咩黎

下次去試

炸脾

齊柏林熱狗
茶星人
終於開咗啦

屌你老母喺屋企煮飯都畀負皮
喺屋企煮飯得罪你哋？
又唔見你哋屌氣炸師？

都唔關我事

我係呢個post淨係負皮咗堆假膠藍店cm

咩書

聖誕卡

Deleted la老闆知道中咗伏

腸鹹醬鹹
唔會再去